我諗121遊行完可以光復返自己市區先

啲大陸狗自由行多撚到
早前新城市好左一排，人行又舒服，耳仔又聽唔到有狗話，尻行都寧舍醒神
但係琴日中午啲大陸狗真係多撚到呢差唔多又要turn on憤青mode踢gip撞人去開路特別係沙田廣場去城中心中間條窄行屌你老味真係忍無可忍

試過貼張光復香港既貼紙係啲大陸狗既Gip到，多謝佢地默默地支持香港